一人一樣聖誕節交換禮物送既野

聖經

自己

飛機杯

Nothing

絲襪

岑晉晴毛巾

上年抽到既聖誕禮物

多數公司/朋友聚會抽到既禮物我都唔會拆

留返下次抽獎拎番出黎

咁樣就唔洗買，唔洗包，唔洗煩